風水... 小指過三關，不愁吃喝穿

男左女右
尾指長過無名指三個節位就有福氣
信不信由你

晒9氣